有冇反對跳閘既人，本身係日日跳閘?

見到隔籬post既人話跳閘冇用。
又有人話從來都唔同意跳閘。

我覺得話罷搭/2蚊飛/長者卡都冇問題
但係好多人本身都唔跳，然後又阻止人跳，之後又話效益低。

本身講全民跳閘，結果10個都冇1個跳。
明明係因為少人參與，所以先危險，少人參與所以效益低，根本就係應該令更多參與，從而減低風險，增加效益。
黨鐵就係靠車費賺錢，想問下唔俾錢都話冇用，咁咩先有用?
加上成日都話睇完環境再決定跳唔跳，又唔係叫你一定要跳。

我覺得好多人本身都冇跳閘，但係就不斷叫人唔好跳。
最後，想問有冇人係本身日日都跳閘，但係而家係反對跳閘?

1

2

3

4

［香港獨立！唯一岀路！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

5

6

我日日都爆閘
可惜 太少人做
變左做嘅好危險
全民做嘅話就唔會危險

7

8

上2星期唔係爆就跳，有份做嘅手足5隻手指數得晒
基本上夠膽做嘅都係得後生，無人夠膽做哩d顯眼嘢
宜家黨鐵仲要加左價，500變3000，我自己都跳少左，始終3000真係好甘，捉2個黨鐵班仆街高層實賺到笑返你轉頭

3000唔係上庭先要咩

9

罷買mtr 店好過， 跳閘有乜用

10

今次話從來唔同意跳閘個d唔該下次唔好事後撚
今次假如當初有你地咁撚獨到既意見
相信唔會好似宜家咁
好多人信大家日日跳
好多中學生著住校服都照跳

就算個個轉晒玩茄汁，佢一樣會叫人捉，到時仲變埋刑事毀壞

咪變下一個condom

話跳閘無用既根本on9
由六月到依家係做咗好多樣無用既野先行到依家

我本身係621之後先開始跳 日常就開始話要跳既時候日日跳
依家會睇情況 有foodpanda / minion既就免 都會留意返附近有無疑似狗隻 / blue shit

跳既目的係要佢成本上升 佢咁樣請咁撚多人返黎其實已經可能抵千幾位手足去跳
更何況唔係個個捉到
俾人捉到就另計
最有用就係不被捕依d老套野 (唔好俾人捉)

咁少人跳都已經令佢請咁多看門狗，都證明咗跳閘係有用。

見到有可疑人物就唔好跳，有人捉就跳返出閘。
根本有跳開閘既都會諗好點樣應對唔同情況。
轉返轉頭諗，咁多人跳閘先捉到一個，咁都危險?

如果幾千人跳閘，佢先捉到一個，咁都叫人唔好跳。
咁以後唔洗發夢啦，佢搜一架車都已經捉一打

我發夢少搭黨鐵既, 但一搭一定唔會跳閘, 係側邊圍欄飛入去最安全 例如觀塘呢d咁塞人既位

仲跳乜撚野閘？
一包茄汁撚威力大撚過你跳500 次閘啦ON9

問題係就算你搵到1萬人日日跳匣所佔既客流量都係好少
跳匣依然好顯眼
要捉都好易捉到
而且夠膽跳既好多係後生仔
本身出去發夢買裝備都買到無乜錢
比人捉一次就500
仲未計引起既衝突或者點相
跳匣對港鐵既損失根本唔大
但比人捉到就好麻煩

咪又係用返你啲錢維修

佢肯請咁多foodpanda，就證明佢怕人唔俾錢

支持敵進我退, 要變陣
利申: 係星期6日有活動先跳, 平日唔搭黨鐵, 如遇到有跳閘手足被圍會出手

我由1號日日跳。如果太弱質既你，覺得自己反抗唔到，可以唔跳。
反而我反對喂食野，始終係刑毀，好易被捉。

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

但個代價都大500倍，刑毀有案底，跳閘最多500

捉到告刑毀，反而俾人話係冇咁危險

咪傻啦
佢請foodpanda既總成本一定高過咁多人跳匣既總成本
港鐵咁做係宣示公司唔會讓步既意識多過care賺你錢

跳閘都會睇情況，手足又唔係弱智，咁多人跳先捉到一個，已經唔止500

on9 post 咪推
推行動post

唔跳都跟人屎忽入啦屌

ON 9
我食M 記我唔撚記得抺手走去買飛好出奇呀？
你部機癈咁就壞關我撚事？

跳閘唔係行動?

係咪你咁講佢就唔會捉你?

屌你D 茄汁係晒食指撚有人睇到咩
有人後面望住你又咁撚驚你咪行開下囉
再唔係咁撚驚你咪唔好撚做囉又無人迫你

都係咁計啦

跳一次當黨鐵蝕夠廿蚊好未
咁多人企係度捉
你有冇信心跳25次都冇一次比人捉到？？？
成件事根本係high risk low return 唔符合效益

而且本身行動係想令黨鐵蝕錢
佢請咁多人去睇
你反而唔跳 用最新方式佢仲難check
cctv又影唔到 個risk又低d
帶黎傷害又大d 佢請果堆人又蝕錢捉唔到

咁你仲跳乜
唔好為左啖氣為跳而跳啦
唔係全世界都用你果套先叫做effective

成日話各有各做，一有事就會有事後撚出黎屌

仲話STEVE ROGER DLLMOL79

咪臭係
BE WATER 既意思就係你捉我就做第樣麻

我會照跳，見佢依家一個站幾個food panda幾個南亞仔，我就知佢成本多咗好多

手足係弱智，見到成班foodpanda 都會照跳。
幾千人跳先捉到幾個都叫冇效益。
佢捉一個跳閘就500，捉一個刑毀就幾個月，難捉到又有咩用
話明各有各做，你咪一樣要人跟你果套。

冇叫你一定要跟宜家果套
但事實擺在眼前

你可以諗返當初行動目的係咩
係令佢蝕錢
咁簡單expected value初中都識計啦
你要意氣用事可以慢慢 各有各做姐

幾千人先捉到幾個
你就咁睇連登post都知比人捉遠超宜個數

邊有行動係冇風險，事實就係一單500蚊既事件，就轉晒風向

我1號跳到家陣，有時放工仲去上夜校，25次咁少?